[初心] 仲有冇人記得兄弟爬山，各自努力？

大家響運動上都有唔同嘅崗位，做自己能力內，擅長嘅嘢就得。大家有時可能會做錯， 自己諗過度過唔得嘅話咪下次靜靜咁改。

其實裝修唔係咩大事，隨住時間嘅推移，只係成個運動嘅一小部分。我地要做嘅就係向住我地嘅大方向，勿忘初心咁走，勇往直前。

香港人係完美主義，有啲事做之前諗好多，做咗之後又檢討好耐。雖然力爭完美係好嘅性格，但有時諗太多會令到人鑽牛角尖。我地應該更加果斷，覺得好嘅就做，唔好嘅就算，放多啲精力響其他更有效嘅事上面。

最重要係諗同試唔同方法，有效嘅就多做，無效嘅就少做。諗出來嘅咁多種方法，總有一個係用得著。乜我地響依百幾日入面，唔係一直都係用咁嘅方法去抗爭？當中睇同推多啲文宣post係一個有效嘅方法。

有樣嘢警察做得好要讚嘅，就係佢地真係貫徹兄弟爬山，各自努力。佢地每次都完美補位。有冇諗過次次警察做完衰嘢， 佢地自己都唔割，仲會有PPRB同佢地作啲歪理去解釋。 如果示威者都可以咁做，你話幾好。

到最後都係個幾句：

兄弟爬山，各自努力

光復香港，時代革命

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

唔知大家仲記唔記得必勝方程式

愛你地